思覺象巴打入一入黎

岩岩你係咪玩過LOL 好串下喎

我冇玩過lol
麻煩幫我屌鳩佢